SHF拉打特攝魂展綜合POST869 廢老一出 誰與爭鋒

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

明天派貨

喱個樓主不了

投資者睇路

日後有魂限

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

可能聽日有機會

笨大

想問葵孤派左兔兔未，佢第一日開訂即晚訂的沒消息

全孤都未，一次過派的

大家可以回家啦.jpg

聽講孤明天

404 not found

留名

已fc係聽日

呢個我會話連登有愛

新人留名聽日一次過攞Ohma+兔兔

解咗某人封鎖嫁啦無記錯

咁你開過個新，大家唔好推喱個post🙏

新人留名
係咪全部兔兔都裝錯件……

老註你就好啦 搶到車車

係呀, 大媽既錯

茅d咁嘅樹

開完新post可以專心屠龍了隊長又唔見咗

開音樂台新post未再唔開貼你首美空過去推post

過多排先 有排都未爆

錯到十月

貼首歌過去就得

願我記住 某位雞雄勁契弟

留名

放張單係公司,聽日有得拎

其實個邊都943開定都差不多

手機單

950先

1001

到

四川未有手機單服務

948了

係到同老闆反映下

老闆收完錢罷緊工

屠龍

sorry page

報告返 我block咗佢

無上線

黑人問號

同你同區喎

係喎嗌埋姐姐先

lm

有訪問睇

老闆有無開派對

老闆俾個碼黎俾我試下入唔入到

新手留名

新po lm

老闆天地洗唔洗幫手

睇錯步兵

其實唔係好得
做乜要gel到個頭咁

新post 留名

你係？

無敵な主人公

發覺除咗我都幾多人想要

兔兔有咩錯

呢啲人係咪坐時光機翻黎

腰帶圓形個到用咗evol driver啲嘢

Source:

分分鐘乜乜屋黎

呢個位唔講就大家都唔會覺
可惜真相已經暴露， 心有條刺

笨大希望會做嘢

收工新貼留名

我又無，呢個位其實可以ignore

自己幫佢換帶

孤仔幾時派oma

明天

最大機會買坦坦 送多條腰帶
不過睇死佢唔會做野

召喚深紅

聽日就知有咩魂限

各位大佬輕鬆carry小弟

邊位巴打黎呀

登登登登登登登登登登登登登登登登登

戰極凌馬嚟

好似

be the one

咪燈

井桁弘惠老公強勢報到

我

东京新青年

坦坦xPrime

Woz好撚靚仔

個個都燈build line

換個張 ok

大人氣角色唔怕燈既
出天才plz

build理論上差6隻左右可以完line

醉噯崎c，崎c屋灌加

個fd話有兩條友全要

好條友抵佢發達

起碼找返d final form黎 ohma就驚死遲出無人要咁

ohma拖返遲啲出仲好賣

全部人淨係諗兔仔， 我成日期望佢出響鬼 最終形態， 啲終極形態成日比人遺忘

你班仆街趁我唔係到推爆post

臭雞雄咪再搞事

想搵本書比 WOZ 搵唔到 除左 咩咩屋

自己handmade

神主牌

Joel想睇唯有幫下佢

大碌葛都去咗留名

古巨基我都識返咁上下嫁

呢到啲人點都識啲嘅

呢到留得耐點都識奧野壯流淚

首經典都唔需要我多介紹

有請小鳳姐

打定飛機等Sic Zero one

有排都未輪到佢

淨係計主角仲差Exaid Build 同時王？
想睇下竹谷隆之可以點魔改Exaid

除時frs仲快過sic

想厹作曬全首先

SHF拉打特攝魂展綜合POST868 廢老兔兔有冇現？幾錢？

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做咩今日咁落力幫我sell

有人想睇加推下po
好彩唔係sell shf會歌

新入坑都係全部後追咖啦
你講果堆係得響鬼係特別想要

*Updated: 我聽說 今個月探望奧野baby 老婆 衫都濕透

#297 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日苗吹先係講騾仔 不過好夜

隻GG仔仲未收到明眼人SMS

全首喎

聽到就聽啦你地

岩岩突然斬鬼 威吹鬼又有得撳轉頭又無

有d事後唔出得街既得live同chatroom先睇到

呢2隻現貨難買咩
斬鬼可能貴d

又撳到呢兩隻 買唔買斬鬼好定2隻買左佢好

真骨買咗先 唔會後悔

買了 希望聽朝有e哥

e哥就唔會有時間比你上黎問
日本應該都大把人搶 希望佢出zio ver好過...

有zio ver我都想要多隻隻二手有氧化問題感覺個關節脆脆地

無咁兒戲掛

除咗上色質素有下降風險之外
我諗zio ver冇乜嘢可以閹割掛?
有啲擔心嚟緊隻kuuga上色會好似decade咁

kuuga唔會掛
上半身紅色 下半身黑色 好難有3part色差

期待隻kuuga之前隻隻都咁費終於比我撳到隻

仆街速成陰我打錯字

係出先算

撳唔到阿美 撳唔到阿美aeon

我大力扭幾野順返小小

以前啲真骨堅靚
kuuga 系列嘅消光磨砂黑
響鬼隻令面金屬紫色
齋企都型

千幾蚊唔夠膽亂黎

巴打係唔係就快出發去日本

但見過日本拉打迷追求極致真係好得人驚
kuuga真骨其實已經好靚 係大脾粗左dd 都仲有人自己改身型
響鬼隻隻紫色又係 唔滿意同套suit唔同 成隻重噴

響鬼好似無再販過 唔該出隻zio ver都好呀....

香港都有現了

咁樣企直後面枝針已經頂住你腳位

孤仔係咪仲未派貨 rabbit rabbit

是未的

預老闆早晨，今日有貨派未

聞說孤今日派

多謝老闆解答伸手問題

新手互相幫助

四川早

evol笑到最後

呢度有九算員工

.....

九算係咪清盤

騾仔好似唔止比人抵制 連鋪都撚佢地 走數唔要貨 宜家批發要收全數

早
今朝好似涼左少少

繼續開開心心涼冷氣

呢排唔打j轉咗手指指

唔開冷氣趕你走

幾時得閒俾龍屠

搓陰會溶架喎

希望今日/聽日有機會開到機
忙到瀨緊屎

去信和順手去迫下
特登去深水埗不了

唔記得帶孤單

係咩

喊出黎
隻時王係九孤
兔兔係旺孤拎

返去拎囉

又笑我呢啲做細既

呢啲係咩玩法

我都仲係mr45好想快d打纖細滅燼龍

出左去了 唯有聽日

咪幾好都有野拎

真係唔記得兔兔訂左邊度 仲未收到msg
明明記得訂左9月

孤同精都應該今日

個時好似冇睇兩隻都係9月出

我一直以為訂左國寶
而家開始不安

呢個又係經常性行為

驚閪咩

又玩少隻

老闆叫你唔使驚

唔會啦
已經比大乳扑左

咪係老闆係到一定有貨畀到你嘅

你係有訂驚乜

琴日嗰7盒比煙屎佬買哂了

驚自己一直以為訂左 但其實冇

咁咪算囉 錯腰帶

錯腰帶就成為理由牽強咗啲

將壞處無限放大咪得囉

錯版先值呀

屌住玩

evol 笑到最後

我一隻旺孤一隻葵孤

Diend neo枝槍仔派咗啦日本？

日本上星期派咗啦

各位早

早

唔係可以分店拎咩

唔知

原來港魂遲咁多

因為港魂慳運費所以會儲埋一次過派

面書pm佢問問囉

仲未收到wtsapp 拎oma oma

又要返工

咁早佢地都未起身

望下啲單

叫孤仔屙夜尿

望下啲單再望下香港，想訓返

夠鐘起身收貨啦

更加要出去

呢度咪有員工係度

單手打字

我用腳打字

響鬼無再版
皮套隻色靚過威吹鬼、轟鬼、斬鬼
以前啲qc真係好正

開左大半個月學終於起到身返9點堂

雖然都係遲到

大乳日日都咁早

耕田

冇樓上某巴咁青春 有得morning call囡囡

評心而論: 其實佢完呢個頭gel好old school
但依然支持

雞雄哥好波

叉雞飯呀逢魔時王

凍撚死呀

係咪個造型師對於香港印象太old school
好似8/90年代啲mk

一早講咗雞雄有女
昨夜凌晨呢到變咗感情post

hi

呢啲誤會嚟

菅田

......

你都棄咗啦

留意返我唔係因為早排好價而賣 我係低過招股價放

哪知你

早
新手想問全新非二手既貨係咪都有機會中氧化

同埋仲有一隻揸手

邊隻

兩位早

我屌Apple watch 無walk in

睇賣果個點樣保存了

等收貨中

iPhone ?

yes

好在順豐派 唔係黑貓

正，有新機
我升左iOS 13 當新機玩

想買啲全新但有啲年代嘅SHF，好驚一買返嚟扭兩嘢就斷關節

...未升

有新既你舊個個唔好升住，d電去得快左

次次都係咁講...

Apple 計劃通

未升住
升咗就暫時玩唔到pad

氧化甩色變黃 出油就比軟多

早啊大勇
咁早去捕

早
好彩追左post 無衝出去

睇下個年代有幾久遠

今日返工要帶埋廢老訂單先得

買S5，過多幾日先啦
仲乜要咁快買呢

身痕

正確決定

睇下收工去試玩下11pro

門市有機可以試？

點解無

米王就真

十點後有新機試

袋左一個星期

處理中

忍左4代無入我覺得係時候了

8年係咪差唔多，想買Greeed

早晨

去撚下先

又中槍
有得morning call個位係大XX

大XX咪大雄哥

有事留返凌晨我話事再講

我覺得甩色問題可能大啲

今代同4代分別不大
塊晶片好似一樣
只係多咗長期著mon、指南針、經期預測

大雄哥係比人含醒

好，我再睇睇，唔該ching

係囉屌我仲有少少想再等多一年出6先

電腦上連登無哂啲中秋表情

唔急就等下先啦
或者買住S3戴住先
$1500

正常啦

早啊泊

又屈啦

今日魂限大約幾點出

早厷

哪知佢

這就是青春.jpg

今日睇下出面會唔會有兔兔現貨先
想問下喧多位巴打邊到買開多
晏就走轉睇睇先

現貨一定有
但價錢啱唔啱姐
你應該係話「睇下啲炒價貴唔貴」

錯腰帶都炒咁無人性.....

的確無

垃圾錯免，炒價不了
原價都要諗下

其實呢隻係evolt版

見到琴日有間598都極速比人清曬

笑到最後

訂咗都唔想要

現時膠好似上到620

排50

真？！

炒孤今次真係輸晒

pm

輸咗乜呢又？

窮學生排$51

垃圾錯免，腰帶錯鳩左仲好意思炒？
仲有廢老，可動極低又得手仔連錶芯都又唔上色
搵鬼入咩，不了
留名睇你班垃圾炒家炒到燶

一於抵制炒孤啦, 唔好再幫炒孤訂嘢

輸咗俾大乳

不能同意更多

物流問題

出動到隨意門仲點有得輸呀

乳巴十一月eva02留一

老闆今次跑贏大市
用開邊間物流

預老闆今次贏個馬鼻

其實藍精都好似無

贏左成程飛機喇 仲馬鼻

咩呀
打篇抒情文多like啲呀

平成熱潮都過咗啦
諗唔明仲炒來做乜

令和01先係炒熱

唔止馬鼻
贏咗天祿成個馬位

我都期待緊01

如果炒孤叫輸哂
藍精我諗唔到形容詞

定佢無開訂

炒孤只係藍精二代目

有新update定乜嘢
唔係喱個版本喎

令和最強
但未出

比你講咗

下年年頭就開始嚟料

藍精好似有廢老 尋日去朝聖見到箱

去咗屠龍無睇

藍精衰到無得再衰 只係炒孤都唔係好得去邊姐

btw琴日聽唔哂

隨意門

好多人買野 仲聽到職員講收錢冇停過

又屈

完全無開

時光機+隨意門= 無敵

尋日借咗黎返學仲扮下話

哦 以為你講緊同一個老闆嗰啲二代目姐
你要講衰大把舖可以講啦 我本身諗住話炒孤遲人一日都叫輸哂喱樣姐

仲有空氣炮

炒孤：對手自爆做差少少都贏啦依家

差？乜有好過咩....

九算炒孤

大乳老闆

搵位入下姐 反正咪又係要靠佢訂
不過琴日嘉賓指有傳4個字既鋪想一千萬清盤唔知點解吹到咁大 定我聽錯

以依家水平計做差少少

都有人訂

想用

會場貨咁

同我大佬A預借

咁癲嘅

要2GB位，部電話唔夠位

都叫你唔好成日自拍

鬼叫一開波就造到二倍價咩

藍精連GG仔都未派貨比禾

9xx大把成交

睇地點啦

我都係

咦，新嘢喔

笨大裝人彈弓

大乳咁都知

256表示大把位

有無巴打UP左，想知wallet係咪已經可以用八達通

我地依家係布吉

係喎，我都想知

一千萬清盤?炒孤諗住執笠?

應該話白倉裝人彈弓
個個以為係佛牌
點知竟然係廢老
仲要一拳一隻

八達通行政總裁張耀堂表示，在Apple Pay加入八達通的計劃不會隨明天有新iOS推出，但會盡快安排在今年內實行，屆時會再另行公布詳情

白倉 驚喜嘛

咁唔趕住UP了
垃圾八達通

預_左架啦

唔該巴打

咁鬼慢

傳聞
話唔定係想講2個字個間但講錯4個字 等重播再fc下

我想知入咗八達通後，嘟卡使唔使用face id / Touch ID 解鎖？

訂荃灣店炸，已經唔係咩大西北地區

用隻錶咪得囉

應該唔洗，同在日本用西瓜卡一樣，直接「DO」

都差不多

三叔表示玩咗年幾兩年smart octopus

Set 做交通卡唔使，乜都唔使做，就咁拍埋誕手機埋去就得
去日本玩過西瓜卡，好正

係丫，去「蘿神」抽一番好方便 用錶一「DO」就得

去過啲便利店講用apple pay 班店員

隊隻錶比佢睇，係咁講「西瓜，西瓜」

兔兔錯左d乜

我指住佢付款方式個牌都係

腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶腰帶

有冇圖

哪有錢買錶呀

正喔，以後唔使帶八達通

諗起你尋晚party問咗樣好唏噓既嘢

apple pay 碌卡既話，好似好多地方都唔收
我手錶去wallet揀去西瓜卡個版比佢睇，再同佢講「西瓜」炸

我又講咗咩

點解講極都有人問

已經忘記了

我諗即使擺埋係第一樓都照樣有人問

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

預埋右架啦

見慣 無謂執著

直接飛去最後一版

隨意門出現啦

仲諗住做做下嘢上黎應該會有新嘢添

...人人期望

諗起上星期，禁F5禁到收工都唔見渡邊直人

睇完都唔知錯d咩

X2

無敵

未得閒拎
等埋兔兔一次過

驗完眼睇到

係今日喇

又多一個荃灣巴

係咪要拎放大鏡睇?

預巴間鋪叫咩名
新手想G持

對唔住囉

無人敢答

個個都掛住廢老
兔兔被遺忘

SHF拉打特攝魂展綜合POST866 俾人呃嗰邊點都有笑料

過氣了

我撐兔兔架

新手同問

個張圖圈埋出黎....

終於有放大版

我隻兔兔10月先有

腰帶圓形嗰舊(上圖圈住)用錯evol嗰舊

放心啦，下個月兔兔第二水出來
又有人問

大乳好人一生平安

10月改返就好笑了

圈埋都睇唔到嗰啲人哂鳩氣啦

兔兔唔理腰帶部分
其實整得幾靚

個人睇法

實有人追住問第二水條腰帶係咪改返啱

睇人玩住先
可能到時腰帶有dlc

支持
利申 盲撐

兔兔? 輸哂啦 9up

呢個好大可能

擺埋上1樓

當佢一個銀色圈睇唔係好覺既

等緊寄到

駛唔駛月尾

下星期

有冇咁有良心呀？
特登改模

又要放上第一頁

個人認為10月已經整好曬

洗咩改模 現成有
改唔改另一回事 日本d人應該會反映/補件

魅力四射嘅犬派角色強勢登場

齊齊做手工

1

邊夠時間處理

我哋兩個係魅力四射嘅奸角

哭泣！狗宮格！

大乳已作出預言
In 大乳 we trust

兩大痴線佬

費事燈

靜靜地贏唔得既

理性討論
佢一個月時間改唔改得切

補件就最簡單快捷

已pm

改唔到啦 而家應該qc緊 入盒

批量細都有可能既
同意補件最簡單快捷 日本地區限定

qc不了可能坐緊船運緊去了

其實到哂 不過下個月先派

可能跟單執藥寄返俾你

舖頭訂就盡量留單

兔兔打手係到

咁又無咁快

到

今晚收工出去搵兔兔

兔兔 係pm單

等埋坦坦天才be the one

....收據啦

假若笨大會跟進

應該都係咁玩
話說笨大有冇處理方案新消息

孤單得張jpg

暫時無

屌上fb group見到28隻廢老 750蚊一隻 癡撚線 我手持兩兔都兒得癡撚線

覺得

快啲出啦

....

有兩條友全要個下仲痴撚線

要啦展品見

中咗輻射？

28隻真係箱入

真心覺得忽撚左

pm單係jpg

個膊....
變返十年前

再轉售有水位嘛

明眼人一睇就知係 左右手啦

咁大家玩少隻你要貨唔要錢

隻geed本身係咁...

攬住隻廢老打飛機過世啦

冇玩唔知
咁個可動幾低下

我諗起有一個人可能真係會

雞雄哥又抽擊壯仔老婆

可動ok既 做到死光pose
zero都係無膊頭甲 都係手臂成件過

擺明

專蝦婦孺

點解要咁做

厹唔係婦孺啦佢仲未買碟

雞雄哥好好記性
經常記住泊巴ded

呢個通常國巴出手先

冇遮醜掛，
Magnificent 上臂有大件甲遮醜，多咗一隻轉動位

應該造型問題
其實taiga都係咁 得銀河手臂有多個旋轉關節

係喔，今日未見國巴上水

佢朝早上咗水

係？！
留意唔到

明明就有

雞雄班女上水未 有無圖睇下

話說
我留意到自從雞雄哥知道壯老婆係女之後就成日聊壯老婆

合照figure之謎 可能係拎呢隻

btw好想要

大家知咩事

雞雄本色

唉

連我自己聊咗都唔知

sor

哪有女你老母

毒拎剪頭髮

#140 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話咗推到個post 1001為止你估吹水嫁

點睇都你撳住條龍嚟屌

要推推我 唔好搞老婆

槌佬好man

到底點解會留意到個post

你個電話食油post?

基仔

屎忽痕起底見厹留言就玩埋一份
呢到好多巴打都有去問

爆咗我個post先

只係你地儲夠down值我臨尾一鎚
今晚要追數fd仲爭我一隻鋼龍

關我撚事

雞雄發起

今晚夜啲開場淫賤派對

毒拎剪頭髮--歡迎討論所有髮型問題

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

厹發起先

毒拎剪頭髮--歡迎討論所有髮型問題

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早

推咗咁多頁，以為真係出消失的金色物體

未講

唔係我發起先
係我on9 先會一次又一次咁信你

#97 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一生巴

金色素材

覺得出坦坦或Prime Rogue機會最大

等緊大乳預告

幾點有攪珠結果

3，4點啩

希望係金色傳說

諗多咗

Grand zio!

出shf好過啦

this?

就像一顆閃耀的流星、
最強的金色玩家

頭盔

Ground ZIO

射

ZIO Trinity都未出 邊有咁快輪到碌地王

ff 希望有final form

雖然好想係佢 但感覺上唔會係

有呢個mode架咩，我印象中係zio2>grandzio

鎚佬有冇裝share

我都係跟佢砌

我都係用鎚 果日見到mhw post share save低左

係，我見啲日本嘅劇同戲喺香港取景啲題材都係好80/90年代

此倆款貨品由於扣關問題，仲未知道今天能不能到，請耐心等候whatsapp通知到貨，以免白行，十分抱歉

屌

唔記得拎單換兔兔

屌

孤爆

....呢排啲海關真係煩咗...

梅比斯點解唔係搭光明
係阿古路

屌你老母孤島

無下次

聽住先

外國勢力

Wow

死海關唔好搞人地啲玩具啦

呀!!!!!!!!!

重型武器 外國勢力

我都諗緊上次隻DCD係海關開嘅

屌佢又要我搵日去拎
近排好鬼忙

自稱為王
仲唔係港獨

又無哂動力返工，要辭職了……

全部雙鳩紙

屌你老母咩

下套搭隻光明 你咪要買哂2套囉
同埋佳亞跟另外2子出左 阿古路點都係要搵1set放入去

肯肯定係有海關關員訂唔切廢老莊吾所以要去扣返幾隻返黎自己玩

海關知廢老大勁 唔可以俾佢入嚟

孤爆咗

一諗起今日上網又要見到一個二個開開心心撚緊逢魔，而我仲等緊到貨

笑死 真係唔撚信呀一陣一開訂又仆住咁買

反矇面(超人法)

世界末日.gif

咁海關又真係無辦法嘅，假設佢真係冇講大話
而家海關HA狗局消防全部狼狽為奸

天下烏鴉一樣黑

?

又係海關 驚人搵兔兔把劍打佢咩

今日無得拎兔兔

肯定係驚緊廢老莊吾一腳踢死一打黑警

星期日先出旺角所以拎廢老影響不大
兔兔十月就更加唔關我事

ground zio大條道理用泥黃當金色

WTF

諗住放學後去拎ohma 同兔兔 屌曬海關班垃圾老母！！！

兔兔10月貨表示有人陪等好安慰

當初以為佢係final form點知中哂伏

我無上水

再嘈彈你賓周仔

sor 呀，國巴

考海關先 可以提早拎貨

覆錯

可以成箱貨扣走

以前我老豆考過 因為呀爺話多油水 原來係呢D

唔洗衝現, 啲玩具送到你面前比你

屌 佢扣埋扣埋會拎出嚟賣

話要開黎睇可以率先免費把玩

屌你老鼠海狗廢老都搞

點解四川又無扣, 古迦又無扣貨先
係咪唔夠貨比人呀
面書見到啲弱智仔

好擔心如果買美空隻碟實渣都無

新手，我係大撚撚，同大家打個招呼，近期先入shf坑，
而家儲緊build同真骨，尋日搶到呢兩隻，但我見其他都炒到好貴

想知點解

仲可逐一開箱幫你check qc

比你搶到喱兩隻咪好囉, 就係佢哋炒到好貴

四川走水貸 應該唔同貨源

設計對白: 9月落唔夠貨 不如10月啦再唔係退訂

屌 好嬲 我本來都有冰拳

你好，我最鍾意大碌撚，請多多指教

係，所以我忍痛無買度

唔好呀

當初唔識野無訂到，好後悔

厹癲咗會嚇親新人

食炒價just like me🤣

成日睇人地啲相覺得自己點解差咁遠

恭喜你搶到build最靚嗰兩隻

外景仲正啦 from twitter

屌 今日又冇
冇心扮工鳥

屌 buyee兩隻hazard集裝箱送加埋5500yen計我420HKD

開始驚下個月隻OOR

直送? 個個一定貴 都唔跟重量

唉屌 兔兔又未有得撚
係仁叔訂左嗰d野到再香港又唔派
垃圾ecms

如果今日無貨到就應該要星期一

第一次用亂㩒應該係直送

好可愛好想攬實佢

星期六

平50平50

buyee 食水好深

個個直送廢既 照送去佢個倉再跟重量比
2盒shf一定唔洗2000yen

都得喎

等埋下個月OOR應該唔敢用第二次
唔知metal build埋單要俾幾多運費

宜家免Buyee手續費 咪叫比少幾十蚊

兩盒加埋個 break down:
ems 2400
日本國內賣家寄去buyee倉765+400=1165
集中包裝500, 安裝集中包1500

出兔兔𠴱陣我新入坑，你地問我有冇訂兔兔，我𠴱陣仲話覺得佢唔靚所以唔訂

當見到派貨嘅時候我就後悔了⋯⋯

重點係yen價佢全程計到我接近8算

之後用返仁叔平好多

2盒shf最多咪1kg多dd
不嬲簡易方案算 最無謂係國內運費

我入坑個陣得海海3合1訂

兔兔大貨靚過官圖

本身上過幾次pbandai睇官圖 都冇訂兔兔
今日想去訂嗰陣先知兔兔截左 兔兔真係越睇越靚

係咪拎HT黎改

為咗避免悲劇再發生，琴晚即刻上去訂埋隻ginga

渡邊直人

玩玩具嘅常態，呢段野套落任何玩具都得

炒孤派廢老未

整出黎告誡世人但無人理

係左架啦

派

海關check 緊齊唔齊件

未訂海海四合一要後悔了

你真係識貨到一個點

任訂架喎

仲有得訂

未訂就快訂啦，唔好好似我兔兔咁

入雙保平安

講過N咁多次，訂咗唔想要放返出去最多蝕幾十
唔訂炒起咗就俾貴幾百

我有hazard所以諗住唔入 但睇落好正

正解 玩開就訂 唔洗諗

有咩衝突

留名學嘢

狗衝了

土地問題 諗住有一隻幾靚嘅form就算

試解讀:
我有hazard呢個咁撚型既form所以諗住唔入其他爛鬼過渡form
雖然hazard都係過渡但型到似final form,雖然係咁,兔兔實物睇落好正
真香

永遠最靚都係未買到嘅form

我開頭就係咁諗所以唔訂，依家就後悔了

全新 已開 只check件

吸取教訓了

嘩又就爆post
支持大乳回歸

不了

今晚！

唔好推咁快 未有新嘢update

駛唔駛del old news同加新野

無
到貨日子果到改少少

海關扣貨未知幾時

改完咪又係問你

我可以選擇唔答架嘛

一隻靚過一隻 訂晒無死

G持woz出人間體

今次我真香

笨大頭雕不了

算 揸住張單 唯有等吓

下post題目：
就像一顆閃耀的流星、最強的金色玩家(聽住先）
海關認真起黎撚狗撚埋你

2選1

支持無無

免免同廢老幾時有？幾錢？

之前唔係話封面圖廢老到手 龍我要走咩

100/100

隱藏的角色不是黑色而是金色

屌你老母海關連玩具都扣關食撚咗屎

金銀兔龍

收到

兔兔啊

今日算唔算係失敗日？
兔兔又無
廢老又無
流星又無消息

世界末日

今日大大大失敗
乜鳩都無

兔兔腰帶事件(下)

笨大好波
10月貨唔關我事

要帶去新post了

我依啲係小店訂嘅

阿七

老闆又歸位了

模型7.3都出左

老闆！啪啪啪！
預巴！啪啪啪！
四川！啪啪啪！

一車車送俾孤但係唔補俾你

大鋪應該會肯搞掛

我諗緊買唔買7.3將啲甲砌去SHF度做full armour

由於腰帶唔合規格

會寄過條俾你

舊果條都唔需要退

一隻有燈 一隻有gear

低調啲
大乳

我知點解會扣 因為廢老封面隻手係代表五大訴求
屌你老母海關

外國勢力廢老

樽都唔比多套

痴線咩,起碼包多隻本體啦

想知衝現嘅有無得換

2019/09/20
魂ウェブ商店販売アイテム「S.H.Figuarts 仮面ライダービルド ラビットラビットフォーム」におきまして、
ベルト本体の模様に誤りがあったことが判明いたしました。
ご注文者様へ対応方法に関するメールをお送りいたしましたのでご確認ください。

收咗人地果隻果啲自求多福

集氣先
Hyper muteki Exaidddddddddd

想覆你個名

元氣彈

隻免免係10月貨，即係唔關我事

跟住堆補件送黎香港又再扣過
有冇得諗

有啲想入隻錯版雖則未知十月係咪啱返

錯版兔兔一隻換你車車二檔ok?

今日係咪無出新魂限消息？

炒家：9月份錯版貨極其稀有，又可以再炒

未出

九月貨如果收到補件，多條腰帶黎玩

個人唔建議衝fb啲現住

頂爛市 大你一隻哥基

10月可能唔換直接補件俾你

金檸訂單換你哥基

你好我係大碌葛

28隻金檸訂單

極懷疑係分身

都唔平架

對我隻車車念念不忘

抵你發達

註巴恐怕會念念佢不放

街鋪呢

痴線咩，仲要包埋坦坦套甲啦

今日會唔會一堆約左交收然後走數飛機友

唔衝了

衝fb啲現要問下佢包唔包遲啲條新腰帶
唔包既減100唔該

錯版
1480
抵到爛

fb邏輯

睇fb多唔多人好心分享了

買之前都係問吓先

兔兔都無得撚

問咩
有無補件？

廚房佬識鬼咩

分分鐘本身都係fb交收返嚟

街鋪應該好少少

哦

GG琴日入大西北明眼涼冷氣反而睇到有

竟然...
而家都仲未有SMS

安慰自己都係想衝姐, 去吧

望明日會有

真係落晒鑊 我唯有等大貨

1001

邊有咁多email

見到面書個個曬逢魔好心UP...

腰帶錯依樣野 會唔會模型官圖出黎個時已經錯左

短左咁多

愛回家之海關扣關

唔夠你快

展品錯 官圖正確

眼力遊戲

不死再版，無人提

今次賺咗 有兩條腰帶

又再販
不如直接出真骨啦

就睇孤有冇得派

睇舖頭跟進系列

買野要佢比單

補件係未有確實日子幾時派 敬請留意

見到我b就夠，長短無所謂

諗起之前出面開POST等緊昭和真骨果位C兄

呢兩隻到底有幾多貨

d舊貨清哂未

前幾個月唔係有一批舊貨特價咩？
舊貨都未清，咁快又開訂

成日都見到black
其他又唔見bandai咁勤力再販

嗰批已經係所謂再販

係咪想用盡條生產線同啲模

係咪？
當時行過11樓藍精靈
見到貼住特價貼紙

老實講明眼人成堆black喎轉生產線去build line出埋啲外傳敵役好過啦再唔係快手出埋真骨收工啦屌

好可愛

又無我屌

發現有負皮狗moon大乳

無知一問有冇師兄知而家邊到有dx exaid條腰帶賣

係喎

show 扑ed user 3000以外嘅人

奇趣見到有

現時會唔會有

大家上到岸嗎？

點解一講show 扑ed user就負埋我

現時都好似有 試下行轉

負埋我啦

終於有單開心野
BTW金色傳說既情報呢 好似凍過水

實驗

一樣

明眼人

緊係拎左佢貨等佢冇貨炒啦

睇黎等到開新PO都唔會見到今日情報

一有就推得快

叉雞飯呀屌你老母！
死人孤爆

新手學嘢, 點解今次又係屌炒孤

說好的無敵Gamer呢

因為佢黑仔俾海關扣貨

屌得好!

我今朝話炒孤輸咗 真係開口中
sor9

又多個未來人

連燈

收工又無野玩
我又唔係雞雄有女玩 點算好

我代院長講

你有女
我孤身一人

呢個真

我對眾巴打唔住
下次唔亂講嘢

靜靜地贏唔得.gif

依家仲會唔會有得買cronus條腰

燈神.jpg

一俾錢就out of stock

所以陣間係開暴走病發post定預巴要整合post?

磅到要落地獄了

大乳啦

召喚

去奇趣走一轉

今日無新野公佈

召喚大隊長

1001了

其實唔難

無無呢

拎咗佢仲好
唔拎益咗佢